★$4000表格缺貨！民政諮詢中心：市民須自備白紙列印！！！

有市民向東網透露，今日下午到沙田民政諮詢中心索取表格，中心職員指中文表格已派完，僅得英文版，其後他向對方職員表示可否以中心電腦下載表格再列印，該職員指，可下載但列印須自備白紙，變相是「要攞銀紙先備白紙」。

讀者劉伯伯亦向東網指，今午特地抽空由牛頭角步行到觀塘民政諮詢中心，但中心展出告示指已派完申請表格，場內一度聚集近30名撲空的市民。他曾向中心職員了解表格數量等問題，惟職員只着他致電熱線，他怒斥「係咪(要)日日打」，對當局的安排大感無奈及失望。同樣撲空讀者高先生亦斥，「拎張紙都咁複雜，真係𢱑晒頭」。觀塘區區議員顏汶羽指，今早多名居民反映未能致電熱線，在民政諮詢中心領取表格又不果，認為當局應預備大量表格。

須自備白紙
須自備白紙
須自備白紙
須自備白紙

廁紙可以嗎？

去問民建聯拿白紙

屌你老母賤重種波派狗糧都派撚到咁

300萬人合資格，當三分二人會印出黎，你都要預一百萬份啦

好撚正
但好快就過去

應該準備至少100萬份表格先夠派

淘寶會唔會有得賣？

我賣表畀你，$50包填表，面交

炒表格 10蚊一份， 有無得諗。

勞民傷財...點解政苦咁鐘意做埋呢0的19野

自備白紙

自備埋墨好唔好
自備左既紙同墨有無得申請番津貼
又整d新form出黎

少少錢搞到咁撚複雜都有既

其實搞到又要審批，分分鐘加埋行政費仲多過人人派4000

自備埋4000蚊

所有成本轉嫁俾申請者咪得

行政費好似3億

咁都做到財爺

填完form一蚊都唔洗攞

慘lun過乞

原裝信封幾大個！

環保撚呢？

張form又要自己搵紙搵墨print
證明文件又要自己搵紙搵墨print
身份證又要拎出去影印
最後仲要自己搵信封郵票寄，咁多張紙郵費肯定要$3
慘過D人去呃綜援

同申請老綜差不多

你拎咗表未

個信封無吉住個鼻

環保撚今次有4000$唔計

大量消耗，環保撚唔出聲

似

排隊busy中

拎IANG（非本地畢業生）來港工作拎唔拎到4000

乜撚野叫缺貨？個張form係貨黎？

交左表幾時先有錢

處理中⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

2047

十五蚊一份放售
免排隊

表格有得炒

懷疑會有蝗集團圍拎，淘寶出售

公司印完拎黎賣比廢中

香港有冇咁多廢青呀...

有

因為係廢港

好似以前圖書館電腦中心 自己帶紙print野唔使錢

暫時缺貨
屌你依家買菜呀?

目標客戶唔識上網嘅癈老。所以放上淘寶冇用。
幫手填收多20%手續費

不包括來港工作、求學、接受培訓的香港非永久性居民及其受養人

全港行政費下年又可以加價
要包括埋書簿費

iphone

有

成件事由頭到尾都 on99, 完全係勞民傷財晒時間。

拎表, 填表, 交表, 到佢地處理，全部都係麻鳩煩消耗時間。
完全無諗過點樣簡單方便攪掂件事。

由最頂諗呢樣嘢果個，到下面 plan 件事去執行果班都係智障。

$50 都得

白紙都唔益你一張

唉屌 今朝見到個想參選區議會嘅後生仔開個攤位派表

利申：後悔冇攞到

咁浪費
環保撚係唔係唔會拎

一切都可以網上申請既年代仲淨係可以收實體表已經夠on9
成班廢物print幾張野都要話鳩人就仲戇鳩

btw唔撚拎
拎果$4000慘撚過填grant loan form
留返俾政府班高官買多幾份衣包燒俾自己

衰撚過大學

召喚環保撚

梗唔係智障
就係特登搞到咁麻鳩煩，日後就大條道理話派錢好煩，不了
留返嚟利益輸送

呢2日好似潛曬水

其實政府搞咁大動作捉蟲係咪想特登用咁d錢

明玩你班蟻民，吹呀

就係想有咁複雜得咁複雜 有咁煩得咁煩 等你班蟻民怕煩唔去申請

其實點解會有咁高行政費？ 平時d公務員冇出糧做野架咩 要ot？平時都係鳩fingfing等收工架咩 私人市場如果有ad hoc野 又唔見有額外錢

唔比網上申請真係弱鳩智

上年公佈果陣話 "初步估計，合資格的市民人數約二百八十萬"

二百幾萬份申請表
- 斬幾多棵樹 (一個申請起碼要用 5,6張紙 )
- 當一半郵寄交表，當最平寄 $2一封，市民淨係郵費都用二,三百萬
- 郵局突然又要 handle 成百萬封信
- 二百萬份表要人手處理，要人手入資料，用幾多 man hours

曬尻氣喇 你根本唔撚柒想比
送撚曬比支那移民畜咪得囉
你都係想玩程序駁人厭麻煩姐
比撚曬d支那人咪得囉屌你老母

因為政府高官弱智的
2019年點會用最原始方法
上次薯片佬派錢有冇咁撚煩

仲收hard copy ,打字打死班aco

屌你老母唔想人拎就咪撚搞啦

aco打？你諗多左

我有呀

一份十蚊

早知我影印定幾百張拎去賣兩蚊張

唔爭在淨係收fax 啦

Temp clerk 打，外判或n仔

機會黎
抄，十蚊份

點解唔可以好似以前派8千咁 上網禁個掣搞掂

有派過8000咩

自己抄咪算囉

鋪路下次唔使派

咁都比你諗到

屌你老母 派錢都要搞到咁撚柒

派錢都派得肉酸過人
究竟仲要柒多幾多次

澳門狗 ？
同埋上次係銀行攪個喎

點解都係派錢 佢可以柒夠十倍

奴才政權

曾俊華派個次簡單好多

等睇有人係政府合署門口十蚊份咁賣出去

發達大計
有無巴打一齊組團

Print左20份 派街坊

日日去排隊攞表炒
上車不是夢

5蚊份

個次過18歲唔洗審查咩人都派咁濟

環保撚呢

11年派6000簡單咁多

老人家唔識上網申請所以要整實體form係合理
但點解唔比其他人用網上申請? 最反智係最後又要用人手入翻data落電腦，又要我蝕幾蚊郵票錢比你

個4000蚊當你班香港人狗咁撚

笑到仆街

唔好頂爛市喎

好似要彩色

689 777都做到特首啦

唔見的環保L出來吠？？

後生果班就自己印, 無所謂啦

帶定一疊俾民政處職員

點解無人向環保署投訴

成單野都好好笑 d安排係好差 不過連4000蚊稅都交唔足既人 已經有錢派比你 你到底有咩資格咁多投訴 一係就咪鬼申請囉

痴鳩線，先唔講曾俊華安排好萬倍，
𨳒你老母，你不如掟張 form 上網，用 pdf 填完直接 print 咪仲好

咁嘅話需唔需要下次自備影印機

你on9
上次派6000 幾時派8000

劏房波簡直係天才

人手填表，政府又要條友入電腦

下次自備四千蚊，你唔俾佢邊有得派俾你

唔入電腦咪得囉

阻礙不懂得用電腦的人

環保撚衝出嚟未

繼海龜後 我哋要為樹木發聲

澳門派錢有無咁ON ？

越黎越似以前一個朝代沒落前既徵兆

3百萬分文件儲存唔使錢

日日係度吹鳩FINTECH, 但誓死唔做E FORM

墨水好貴 不了

反正都請咗咁多人
唔差在啦
到底每個拎到4千蚊嘅人
背後個成本有冇過一千

我咪話8000果個澳門狗
係人都gag到吓哇

咁樣叫環保撚點面對

今次發達 我返公司print完form去屋邨賣
每張五蚊都應該賺到幾萬
賣多幾日 首期不是夢

我quote錯 冇睇佢username sorry

遂版print 計$呃廢老

行政費幾億但係連白紙都無，使唔使食水咁深先

人工

環保撚仲唔出黎發聲

黑白得唔得有無人知

政府大把位放文件

唔得，仲有唔可以雙面

佢地default應該全部唔pass（幫政府慳$）

所以要揀整得最好嗰d才pass(支人除外）

四電一腦回收場

$3999.5

想抹殺前朝唔用佢d功績

但自己又無料創新

結果求其搵綜援或其他福利要求照板copy就算

hea到....

學哂學資處d衰野

部份派4000 + 所謂既行政費 會唔會多過 全民派4000

想知自己print 係咪求期用個信封就得

因為份表係學資處批

認真 黑白唔得?

係

貼夠郵費同回郵地址至重要

郵票1$ 彩色print 1$ 信封0.5$
3997.5$

唔智障啊
派咪塞住你班港豬口 成日話派派派
到依家派就搞到麻鳩煩 你嫌麻煩你唔拎就你既事

上網搞申請都唔撚得嘅
係都要人印出黎

小學生都知一人一份分比700萬人要700萬份
就算你預50%人唔拎表都350萬份啦
上年（2017年）話派今年先攞表
比咗成年時間你印表第一日就派曬
仲要叫人自己帶紙
啫係唔係印咗出嚟放咗喺唔知邊個倉啦
明知自己準備唔到咁多野就唔好又呢又囉
搞鳩自己又搞鳩市民

要點做先可以表達不滿
派果四千蚊搞到咁大龍鳳 係咪侮辱緊市民

寄信最平2蚊

環保撚去晒邊？ 政府製造一百萬份垃圾

Ball you're fucking crazy

稅局有database 一查就有 係要人申請 咩心態

其實不嬲民政中心個啲有印野服務 但要自己帶白紙
但佢本身印唔夠都幾度縮

個官網咪有得用pdf填完print囉

聽日準備埋墨水好唔好

屌你呢個劏房波
攪少少嘢攪到一鑊粥

純粹想問下點解啲人要咁心急拎表 唔係2月1日開始先交得咩？

因為明知唔會印足表
依家唔拎遲啲就冇得拎

呢個政府有無on9 d

個政府真係聰明到呢
明明每人都派仲低成本

使唔使自備埋打印墨

理財新哲學

唔係派膠環保撚當睇唔到

黐撚線！！！

其實點解唔整網上申請

佢有寫 請用不能擦掉的黑色或深藍色原子筆填寫
你用PDF打落去佢又有藉口唔處理你個申請

HK No IT

我都係咁諗

喂喂喂，環保撚呢
政府派4000蚊印左130幾萬張紙，點撚樣計

當你200萬人合資格

你要用成400萬張紙

生產一張白紙又斬樹又漂又染

點解班飲筒環保撚唔出嚟反對4000$

一定

PDF打落去點都好過手寫
有d人手字真係好難睇

咁呢樣係佢既問題啦
無人叫佢將件簡單既事搞到咁複雜

斬樹造紙環保撚當睇唔到
樹無生命架咩

一張a4紙換4千蚊，抵到爛啦，不爽別換

4000蚊搞咁多嘢都有咁多人攞

嘈完一輪咪又係死死地氣去申請

仲會覺得係應份有得拎既 投訴多多但又唔知自己交緊幾多稅

曾俊華個次好簡單就拎到，簡單到唔記得個陣點樣拎

極度不環保

窮呀

銀行拎表填完再拎返去銀行交就得
好似係

執輸行頭慘過敗家

呢個社會有人得到啲野
自然有人無咁啲野
你可以幻想下果2百萬人一齊唔做野香港會變成點

啲錢本身係我㗎 派你老母

source?

點解唔屌港共政府無能，走去屌無辜的香港人？

冇得網上遞交真係on9

同去快餐店d港豬一樣，只懂屌前線低層員工

環保撚唔屌用咁多紙既喂？
2019年居然仲唔可以上網伸請

呢幾日靜曬，彷彿 環保從未存在一樣